---
title: Dag 8
date: 2018-03-21
---

De ontwerp criteria staan op het programma om gevalideerd te worden. Ook heb ik de tweede workshop van observeren gevolgd. Helaas hadden we hier niet zo veel aan omdat ons onderzoek al was afgelopen en we niet meer hadden geobserveerd. Hierna hebben we de ontwerp criteria gevalideerd en ze waren goedgekeurd. Het was duidelijk en de aanpassingen die ik had gedaan waren goed en duidelijk. Verder hebben we gebrainstormd over een concept en er gelijk een bedacht. 